賭神點解要跳出火車？

其實龍五都搞掂曬d 殺手

到站可能有埋伏